不如整理一個梁粉名單，之後等睇佢地既轉變同下場

拋磚引玉

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章

請不斷加長個名單

之後如佢地有乜轉變同下場
都可以係度留言轉貼等大家有得恥笑下

屯地波

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章
陳茂波

非政治類:

肥媽

收工男

李私煙

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章
陳茂波
李思傿
傅振中
肥媽

自推

CY失勢
張曉明即刻割席唔同場現身缺席

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章
陳茂波
李思傿
傅振中
肥媽
莫嘉傑（告梁游個位城大進修學生）

原訂出席的中聯辦主任張曉明沒有到場

劉夢熊計唔計

正 唔知佢哋會唔會逐一「咁啱」俾人揭發醜聞，然後俾人告到入冊，身敗名裂，妻離子散… 嘩！諗起都正 支那權鬥失敗下場係咁㗎啦，唔知當初佢哋興高彩烈咁玩呢個GAME時有冇諗過呢

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章
陳茂波
李思傿
傅振中
肥媽
莫嘉傑（告梁游個位城大進修學生）
港人講地
屈穎妍
時聞香港

梁粉名單：

馮煒光
袁國強
劉江華
周融
李國章
陳茂波
李思傿
傅振中
肥媽
莫嘉傑（告梁游個位城大進修學生）
港人講地
屈穎妍
時聞香港
張震遠
羅范椒芬
邵善波
周浩鼎

周融轉撐林鄭

樹倒猢猻散

佢已被搞到入獄
可能係最慘既梁粉
其實佢已經轉為反梁好耐

轉貼

董建華係CY隔離抱抱林鄭祝福

上面一眾垃圾我最想睇到姓屈嘅仆街

張曉明第二次割席
都唔知係咪返北京認錯或被消失